## Задача 2

Написать программу, которая будет синхронизировать два каталога: каталог-источник и
каталог-реплику. Задача программы – приводить содержимое каталога-реплики в
соответствие содержимому каталога-источника.

Требования:
- Сихронизация должна быть односторонней: после завершения процесса
синхронизации содержимое каталога-реплики должно в точности соответствовать
содержимому каталогу-источника;
- Синхронизация должна производиться периодически;
- Операции создания/копирования/удаления объектов должны логироваться в файле
и выводиться в консоль;
- Пути к каталогам, интервал синхронизации и путь к файлу логирования должны
задаваться параметрами командной строки при запуске программы.
